[老蕭]10月1係中共死線一定要搞掂我地，中聯辦改口唔駛林鄭「依法」而係要「有效」

10月1 係中共70大壽果日之前一定要搞掂班示威者
中聯辦改口叫林鄭「有效施政」, 唔駛再依法
你估我地可唔可以捱多三個月

燒山咁講姐係我地仲有時間?

一係中共101之後先搞掂我地
一係中共搞唔掂我地
中聯辦要林鄭「依法」